deploy_backend
=========
Выполняется:
- установка пакета openjdk-16-jdk
- создание сервисного пользователя
- скачивание артефактов бэкенда из Nexus
- создание systemd-юнита для сервиса
- запуск бэкенда